其實點解港共高官夠膽去/送子女去外國，明明去到外國冇人保佢地

港共高官留係香港/中國。佢係高人一等 有保鏢有保安
有香港警察守住佢地既安全 防止有人騷擾

但去到外國其實咪又係普通人一個
你話林鄭個仔可能有保鏢，高官都可能有

但落到d咩總警司咩高級督察
但地既子女真係係外國普通留學生一個

英美治安其實都唔好 亞裔比人搞好正常

美國政府要阻止港共高官移民 其實唔洗用埋d濕9法案
搵CIA比錢請個力架係酒吧開槍射死佢地個仔
再扮係香港人買兇（當然都有可能香港人自己買兇）
都夠嚇撚死佢地

今次送中得罪咁多有錢佬
如果再格硬推 求其一個有錢佬出錢
買唔到林鄭個仔 咪買3司 買唔到咪買比卡超
買多幾個差佬高層
成個政府士氣真係崩潰

比個錢請幾個俄佬 都唔洗一千萬
送中比大陸沒收都唔止啦

子女係外國真係比人揸住春袋
要搞你CIA可以搞你
香港有錢佬可以搞你

香港搵個義士搭飛機過去搞你都仲得
撕毀護照仲有得享受外國既皇家飯